# Распознование лиц.

## Приложение:
- Получает изображение с веб камеры.
- Распознает лицо и записывает его данные в базу `Mongo`.
- Если лицо перед камерой распознано, то ведется отсчет о количестве времени проведенным персоной перед камерой, данные записываются в `Redis`.
- С помощью скрипта  `get_current_person.py` можно получить id персоны, проведшей наибольшее количество времени перед камерой, из `Redis`.


## Установка и запуск:
- `cd /path/to/dir`
- `python start_face_detector.py`

